{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-m-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소테츠 호텔즈 더 스프라지르 서울 명동"
    },
    "text": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞は、ソウル中区南大門路5ギル15に位置しております。 当ホテルは4つ星クラスで、フィットネスセンターやレストランを備えており、宿泊客の利便性を高めています。 宿の近くには人気の南大門市場があり、ショッピングを楽しむことができます。 客室にはリラックスできる空間が設けられており、エアコン、薄型TV、コーヒー/紅茶施設などを提供しています。 バスルームにはバスタブとシャワー設備があり、ヘアドライヤーと無料の洗面用具が提供されます。 ホテル内にはBSTというレストランがあり、朝食ビュッフェを楽しむことができます。 また、フロントデスクでは24時間両替、洗濯、ドライクリーニングサービスをご利用いただけます。 ホテルの正門近くにはコンビニがあり、生活に便利さを増してくれます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までで、早めのチェックインは状況によって追加料金が発生する場合があります。 手荷物預かり所サービスやセルフロッカーサービスもご利用いただけます。 周辺にはロッテ免税店とセブンラックカジノミレニアムソウルヒルトン店があり、最寄り空港は金浦国際空港です。 様々な客室タイプが提供され、周辺の雰囲気はモダンです。 宿泊客はここで快適で快適な時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞はソウル中区南大門路5ギル15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞は何つ星ホテルですか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞は4つ星クラスのホテルです。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞はフィットネスセンターやレストランを備えており、宿泊客の利便性を高めています。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞の近くには何がありますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞の近くには人気の南大門市場があり、ショッピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞の客室にはエアコン、薄型TV、コーヒー/紅茶施設などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞のバスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞のバスルームにはバスタブとシャワー設備があり、ヘアドライヤーと無料の洗面用具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞にはレストランがありますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞にはBSTというレストランがあり、朝食ビュッフェを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞のフロントデスクではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞のフロントデスクでは24時間両替、洗濯、ドライクリーニングサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞の周辺には何がありますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞の周辺にはロッテ免税店とセブンラックカジノミレニアムソウルヒルトン店があります。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル明洞のチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 662
    }
}